今次侵金會 係中國人既地方舉辦 真係畀足面贏帝

如果我係cctvb會咁解讀
前面加句 有分析認為

習近平借出波音747俾金仔，促進美朝和談發揮關鍵性作用

支畜5毛碎盡玻璃心，肥仔金坐敵人747 都唔坐C919 ，同隻J 乜柒

就快出外太空開會，都被稱為中國人地方

林彪？